Sell sammal päiwal sai AhjaWalla Kirriko Wörmündridele, kui Mikkeli Peter Kurrik nink Warriko Hindrik Kleinschmidt kulutetud, et nemmad seat sani, kui kik töised perremehed Wallan Kiudu körra peawad täutma.
Sedda tunnistawad:
Peter Kutzari XXX Peter Akkert XXX Joosep Koor XXX
Jaan Tennosar XXX Jakob Hansor XXX
